覺唔覺得呢句說話難聽過粗口

男朋友有講過拍拖好似冇乜嘢做
但我提議親啲活動
佢都會話[過兩日先] 然後都會冇咗件事
其實我寧願佢直接ban鳩我話唔去

正評 過兩日先 呢句說話難聽過粗口
負評 係我太撚麻煩

係佢唔啱

其實拍拖可以有咩活動